窮撚生存方式 勁過3餐m記

每日只用廿蚊
忽略水電煤價錢健康味道問題

五包裝營多 十一蚊
果然系系列飲品六包裝 九個九（夠飲兩日）
仲有幾蚊突出來買下水果或者儲起佢
香蕉一條都仲夠錢買

早餐食一包營多+飲品一包
午餐兩包+飲品一包
晚餐兩包+飲品一包

只要用以上方法食十年死唔去 應該上到車

賢者之石

黑箱車

好耐之前真係試過 屋企人返哂大陸 掉抵一百蚊係到就算 我又唔知佢地幾時返 得張字條同錢 頂左唔知幾多日先獲救 差啲死係屋企

福麵好似平啲同大份啲

唔駛幾年就

真人真事
有個打緊電競職業既朋友仲勁抽 因為要長時間打機關係 街都唔落 太詳細唔記得 印象中係買一大箱紙皮箱麵餅既野返來煮完加美極就算 果箱野應該夠食成個禮拜有多 價錢係大概50蚊都唔洗 好似係係樓下雜貨店買 有呢種忍耐力係飲食方面真係洗小好多錢

無食其他牌子 營多fans 平好食方便飽肚長期食仲可以短幾年命

仲可以短好多年命,煩少好多餐添

一個星期營多會唔會爆瘡

幾年,日日咁食法我驚係得返幾年命呀

你幾歲？
我中學暑假為左打機日日咁食
結果而家後悔
你咁樣營養唔得，落佳寶買強，起碼有強白質同礦物質。街市收工啲菜又係好選擇。不過區區唔同價
咁你可以食耐多好耐

試過有排唔店 去同學屋企r飯食

未試過真係長時間食 係得果次食左幾日 食到見到包裝袋都想

7仔 十年前
d學生 早一餐撈麵
下晝又一餐

之前食兩，三日營多已經好厭
個人好無精神

唔好咁早起身咪唔洗食朝早果餐

大光麵 $38/40包

打機可以一日一餐食個杯麵快手搞掂趕進度

貴過麵餅同包裝麵呢 而家啲杯麵又細又貴

你用買嘢飲既錢嚟買菜心會唔會健康啲？

或者係一日買菜一日買野飲 間中去體育館偷下水飲 長命多幾個月既應該可以